問完又唔覆

話說最近有兩三個唔太熟既朋友無啦啦message 我
問我問題 (e.g. 你暑假去邊黎？你喺邊度返工呀？）
我答完佢哋之後 佢哋又已讀不回
有少少覺得莫名奇妙
有無人試過都係咁？
利申 佢哋幾個唔識大家 應該唔係夾埋玩我

問我問題 (e.g. 你暑假去邊黎？你喺邊度返工呀？）
見到你答台灣同m記就唔想理你

有個係問 Are u in Hong Kong ?